金鐘邊個唔走邊個就係鬼

係手足嘅全部走 唔好俾一時撚狗嘅興奮俾佢地捉到痛腳！

全部一齊走

屋企要人

推

用緊彈弓

請俾香港一個冇煙嘅週末

返屋企洗腳呀

大家肚餓啦
返屋企食飯

叫左唔好圍呢d
情願你地入機場接機

走aaaaa

國際都睇緊 唔好自己破壞自己嘅成果

警嫂要人

邊個咁唔生性

全部返屋企呀

走
唔好圍

721 811

始終是幾百萬人 唉 總有人唔聽話

好可能係鬼 記者會又有嘢講

走呀！拉埋D人走！一齊走

成班係咪要玩到食煙先叫任務完成

快啲一齊走
今日辛苦哂

現場嘅人 叫大家走呀！

走呀 快啲走呀

返屋企

走就贏，快走

一齊走啦，留返聽日個頭版遊行人數

勇武都出到聲

大會宣布咗集會結束啦 快啲走呀

.......

推
今日無勇武 留低嘅都係鬼

彈弓？

cctvb會做大佢嘅就一定係鬼

留底就係鬼

番屋企先,bye

圍觀圍觀圍乜春，成件事俾你班友破壞曬，叫又吾走，好𠹌好玩？

返屋企飲湯啦

返屋企沖涼瞓覺

防暴已經佈防 除非你想去新屋嶺 唔係全部同我走

叫身邊既人走啦

磨席派又一次成功騎刧
屌佢老母

聽日後日直到抗爭成功，都要幫手繼續出招啦，唔好以為行完就得。

今日係表態，我地無贏過。

今日充分表現和理非勇武不割蓆。

賣港政府，黑警，共匪，藍絲，無時無刻想我地仆街死。

千萬唔好自我感覺良好，求下大家。

我地無退路，聯合外國勢力，絕地反擊。

又話勿分化
但點解今日勇武就係鬼？

走啦 唔好比人拉

pish

走呀，日日都係勇武，偏係今日不勇武

金鐘全部走 唔走就係鬼

you are

好煩
留金鐘做乜呀

咪用鬼呢d term la
最多話佢地on9

屋企要人。屋企要人

擺明係鬼，唔係鬼就係超級 On 9！
勇武都有腦，唔好影衰晒

點解仲唔明，
假設佢真係有鬼，佢咁做明顯就係想我地屌勇武派騎劫和理非，想我地分化，我地選擇無視已經搞掂，假設真係同路人留低做依啲野我相信你自由要take risk，但如果係鬼嘅我地更加冇理由咁上心

唔撚知今日主題？ 你冇岀過黎定未撚訓醒

鬼就實有，也控制不到，但圍觀個d,玩射燈個d後生，真係，唉。我想講粗口

用鐳射筆射狗車有乜意思 快走

走啦,夜D又隨時無港鐵又截過海小巴

818 係 和理優, 勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

番屋企抺腳呀

Popo等夠鐘就會跟劇本做嘢，快走！屋企要人！

咁點解要係要係民陣吹雞先勇？
為大局忍一日有咩問題？
聽日你慢慢勇

手足們 快回家
實有人會扮示威，扮勇武
但我地有共識
仲有人撞 只可以祝佢今晚好運 對唔住都要咁講

下次會支持番勇武。。。但俾幾日時間今日既集會報導下

大家一齊去抬佢地走

依家一大堆人係金鐘，佢地唔走就真係臨尾香

DLLM 仲留係金鐘仲乜撚野班人...
講好左十萬次....完左散啦 ...你老味....

明明話和理非，但又要出於情緒發洩咁玩射燈，冇眼睇

十點好走啦 今日要無人被捕

佢地無，用燈射乜春

呢班人到底咩心態
大局為重啦

解放軍軍營有軍人行走 被示威者用雷射筆照射

唔係想話有鬼

一個二個不孝子快啲返屋企食飯

講好左和理非一日
快d散水 咪比位人入了
我地證明我地冇失控
係有狗混入先情況混亂
拋返個波比政府
下星期再撚狗

走呀

今日名正言順做散水撚啊

今日和理非呀

Push

次次見到都無眼睇，就係鍾意挑機

真係唔明班人諗咩
好似與世隔絕咁
明明講左一係散, 一係返維園
成班就唔知做咩等運到, 上下網睇下真係咁難?

push

唔割席就係有呢個問題
永遠有一班鬼/害群之馬
而家只能祝我地自己好運

手足走呀

走呀
一次咁多姐

射完好走啦
頭先真係射得好靚
但黑警又準備出動啦，我地係時候返屋企食飯啦

全中！

諗清楚想達到咩目的

叫唔到人走既 就自己走 唔好backup佢地 後果自負

鬼你老母咩
唔識自己落場叫手足返屋企？

正是！

可能全部鬼拍緊片，自己搞事，騎刧818

鐳射筆傷唔到狗，但又會引狗出嚟自損三千
真係好唔明智

成班柒頭一陣食TG我就拍手掌！費鳩事睇你，沖個涼先！

今日唔走正on9

金鐘帶99/100係你地主張和理非既人
幾撚多勇武坐低吹水

係咪又割蓆 又係害群之馬
繼續捉鬼啦 加油呀

呢個真

仲要金鐘係出水炮車嘅最好地方

班on9玩鐳射筆玩到傻左

走，先至玩死黑警！文武智勇雙全！

竟然喺兩個月時間內就變到咁，一勇武啲就話人係鬼 捉鬼成性。

唔係話嗰啲人一定唔係鬼，但係可唔可以唔好係咪都話人係鬼呢，咁做同啲爛鳩泛民有咩分別？

走咗啦

深表同感 日日捉鬼

有冇人係現場解析下你念緊咩

行完就散喇
和理非日

國際形勢已經變化左，美帝出曬聲做緊野

冇大台係咁㗎啦，有大台都講唔聽啦，一係就集體割席囉

究竟留係度做乜9啊

屋企要人，走啦

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

走啦

正式宣佈金鐘果班係鬼

金鐘D人唔好再9叫喇~~走啦！返屋企休息下啦！

走

你屋企要人呀 返歸啦

right

今晚be water! 黑警冇借口。

屌未撚係
走呀你班仆街

散
唔好臨尾香

走啦 求下你地

越夜越危險
我驚真係會死o個種鬼
唔可以俾中共有機可乘
現場要小心

走啊

希望好似尋日旺角咁全部安全撒退啦唯由

好似買左唔用好唔抵咁
坦白講鐳射筆已經OUT左, 再用真係豬隊友

撚狗唔係今日撚

818

返去啦咁多位寶寶

好，我就睇下美帝可以令到中港共應承五大訴求

整定個英文大橫額。。。寫住有大量臥底集結，還我和平示威。。。

比傳媒影。。。

有冇大聲公呀？叫人走啦！

走啦屌

唔走就係鬼！
！

今日夠就散水喇

和理非完勝 全世界都睇住!

返去洗腳

推呀推 讓這Po推

走啦
今日講明唔衝

推
邊個唔走邊個就係鬼

走啦各位

老豆揾仔。阿仔，今晚早啲返屋企。

返屋企沖涼呀 屋企要人

如果有勇無謀，咁同啲左膠一樣都係膠

返屋企洗脚呀

走呀屌

點解明明今日話和理非都要咁 和理非一日咁難咩

屋企要人，依家全世界都睇緊，金鐘既手足今次睇你喇！快番屋企飲湯！散

全部一齊走，唔好俾位人入呀。

勇武下次啦好嗎

鬼你老母臭化西咩

總之今日維園十一點前要散，今日只係和理非，無任何後續行動，大家而家可以返屋企，唔好去金鐘方向。

一齊走！

再唔返去 生香港腳㗎喇
認真

搵人趕佢地走啦，做咩撚野啊

今日比人拉既~後果自負!!

強烈建議樓主沉 post 轉標題再推過
唔好話人地鬼好唔好

香港腳要走啦，返屋企沖涼休息下

返屋企啦！

唔使理佢哋
要衝 不了
返屋企啦

快走！！

夠鐘啦

屌緊警嫂，有無現場手足join?

送頭啦 你地要送都無計

又唔好係唔係都話人係鬼 人地留係到都可能有佢地想做既野 只不過今日 最好唔好有衝突 唔好比人帶動到自己情緒

唔想百萬人冒住風雨嘅努力，因爲鐳射筆而騎劫左呀！

啲犬急了，返屋企

走啦！

走啦 真係唔知留喺到做嘜

走鬼啦

返屋企晾乾對腳啊

唔係鬼就返緊屋低

一早講好咗今日活動和理冇後續，然後有班人搞事比位政府入好難唔令人懷疑

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

屋企要人
屋企要人
屋企要人

重要的事講三次

兄弟姐妹們 番屋企休息喇。今天目標已經達成，大家再一次証明無POPO係幾咁和平。

走呀！ 休息一晚先啦
不要淋病！
不要再有人被捕！
不要被鬼引誘！

【突發】疑似支持港獨份子在廣州派傳單被打（有片）

唔好圍觀

咁好多鬼喎

Please go home

170萬呀

大家都行得好辛苦，見到好多老人家一路淋雨都要入維園

唔好浪費令大家嘅努力，返屋企洗腳啦，好臭

求下你地快d返屋企啦

唔走嘅就係鬼

唔好浪費老人家同d媽媽爸爸既努力呀

100萬人既心血啊

咁多人鳩坐都冇人上連登？ 返屋企啦

走呀手足

今晚你地走唔走,D黑警同共產黨都會搞場大龍鳳
返屋企等睇戲,唔好送頭呀

170萬係維園
去緊維園有人叫行去金鐘
個d仲未連

走啦 返屋企啦！

大家散水去食餐好嘅，唔好留係度食催淚彈！

未計

唔走肯定出事

全部要走，唔該大家

狗嫂要人
狗嫂要人
狗嫂要人
有無現場手足join

仲有人會被鬼叫到留
真係弱智無極限

乖啦 下星期再玩

返屋企！

返屋企啦 聽話啦 和理非一日咁多

有班死mk係度當玩

一早講明今日和理非 都已經影到有黑衫人係警車
點解金鐘啲人係都要跟啲狗嘅劇本做 俾痛腳人地捉 俾機會對家文宣

tui

走未呀diu

一齊走喇！！

班死mk 可唔可以唔搞事

【特別交通消息】18/8/2019 (22:00)
部分紅隧巴士路線已陸續恢復有限度服務，包括102、106、107、112、116、118、170、171線。
另外，因應乘客需要，九巴已安排101特別班次，來往灣仔堅拿道西及紅磡海底隧道收費廣場，乘客可轉乘其他交通工具。
暫停服務
307, 603, 673, 681, 914, 934, 936, 948
改道
102/106
港島方向：不停告士打道維園至銀幕街各站
112/116
港島方向：不停告士打道維園至銀幕街各站
九龍方向：不停怡和街至堅拿道東各站
170
新界方向：不停立德里至景隆街各站，臨時巴士站設於堅拿道西
601/619/680/690
改為循環線運作
於港島區只停電照街站
905
改為循環線運作
港島方向：不停港澳碼頭至灣仔（北）各站
九龍／新界方向：不停灣仔（北）至文華里各站
960/978
改為循環線運作
於港島區只停皇后街站
961
改經紅隧
於港島區只停灣仔（北）及灣仔碼頭站
968
改為循環線運作
港島方向：不停港澳碼頭至天后總站各站
新界方向：不停天后總站至永吉街各站
另加設經紅隧往新界方向班次，於港島區只停灣仔（北）及灣仔碼頭站
有咩問題可以inbox我地問呀~
#kmb #九巴

佢地可能買左好多熊証特登想搞事，發國難財

呢d晤似手足，係咪收咗錢做嘢？

睇蘋果直播 聽到成班mk係到9叫
成事不足 敗事有餘

今日勇武和理合作和理非

快啲走！我喺油塘犬隻宿舍度有好多狗嫂話等住開P

現場決定，謹記切勿送頭就可以了！

真係不要低估別人的愚蠢
無得救

再唔走隻腳會爛！！！

屋企要人呀！

返屋企啦好嗎？今天的成果要收割就靠你們了！

啱啊

翻屋企啦

推 快走 求大家

可能係對家人，唔好理
等佢地陪黑警淋雨

因為今日係勇做和既後盾

出咗人數170萬啦，夠晒啦
走啦，唔好on99搏拉
政府再唔回應先升級啦

金鐘有大量鬼煽動搞事，所有人快D走，快D走，唔好中計，唔好中計，即刻走，叫大家走，千祈唔好中計，由得佢地鬼打鬼，我地今日要和平全勝

拜托大家推一下

快走，唔好中計

溫室長大既細路仔就係唔輸得

下午就不分和勇 夜晚就即刻分

屌 打少一日係咪會死呀

現咩場決定姐 一個星期前就定左今日和理非啦大哥

今日和平過，聽日開始你地做乜都得呀

民陣講左， 香港人係聰明， 今晚一定唔會有人衝， 所以係金鐘的香港人， 唔好衝，要散啦

睇立場有班貪玩嘅mk
連英雄主義都講唔上

乖啦，返屋企啦

走啦手足，今日純和理非好嗎？下星期我地再出黎支持你地勇武

一齊走

係現場既手足幫手叫人走！！！走啊！！！

走啦 返屋企啦

走啦仆街, 今晚留乜撚

今晚出事既話都係抵撚死
叫左走唔走

真係好on9

仲掛住打咭影相

唔係走晒啦咩?

留係金鐘嘅全部都係鬼

聽日要和理非上晒國際頭版

其他食花生既走先，咁多人唔肯走

快d走啦

走啦乖啦

返屋企!

屋企要人
你地就陪吓我地
和理非一日啦

夜啦。回家吧

點解唔可以有一次係香港人共識 點解成日要切割和理非

走呀！

留低冇問題，留低俾人捉就抵死（黑心講句）

走啦好冇 勇武少一次唔會死 今日和理非主場
平安翻去休息下

走啦 屋企要人

留低就係鬼！記唔記得今日要和理非

170萬呀

大家都行得好辛苦，見到好多老人家一路淋雨都要入維園

唔好浪費令大家嘅努力，返屋企洗腳啦

走
屋企要人

tui 快啲走

有冇綜合live link

走啦 唔好再撩狗啦
今日和理非

再係咁真心割

走啦，好多中老年人出嚟淋住雨行得好辛苦

又係想撚狗？撚少日啦返去抖吓

咁要麻煩警嫂出九龍塘, 入宿舍係自投羅網.

現場落雨 其實真係好少人拎手機CHECK情況

走啦 唔好送頭

全部走啦

你班mk係咪想俾人拉哂去新屋嶺呀
你地知唔知香港人睇到會好傷心呀
你地知唔知我地唔想再見到有人送頭呀

求下你地走啦

割

求下各位散啦， 唔好破壞170萬淋雨遊行既心血啦

走喇好嘛

現在真係應該好多鬼，估最少有過百popo

啲狗嚟哂政總仲玩

返去沖涼呀

而家成班戀戰L係度
係都想磨到放彈先走

只係今日 散啦

狗車黎曬啦仲唔走

走啦唔好再留！

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

今日俾人拉係唔抵可憐

點解金鐘個個上哂gear？！
走啦 唔好俾狗煽動
今日和理非唔可以衰收尾架.....

走！

永遠有班唔走嘅人喺度等拉 製造對壘嘅場面比對面造新聞

走番屋企洗白白

你係

今日和理非 快d走

走啦 返屋企啊

點解可以仲有咁多人係金鐘架

走啦
返屋企啦

走啦
返屋企嘆住冷氣撚

屋企要人！一齊走！手足好好休息一晚！

呢個comment其實上兩個月好多個夢境都適用

走啦，返屋企

叫佢地走啦

同意！！快啲走！！

全部返屋企，唔好畀D鬼利用！

返去小警嫂

又話大個仔識諗，點解仲要攪大佢，今日話明和理非行完返屋企留力

走，今晚冇人出，走

唔該。咪撚害死岩岩由維園 到終點的和理非

今日展現到香港人 能收能放，仲要封撚左張建宗話 和平之後有得傾 的講法，番屋企等佢有咩回應啦

勇武左兩個月 求下你地俾一日係背後支持你地嘅和理非

金鐘即刻走

有十幾架

一陣黑警出嚟捉幾個女仔搜身，引你地發嬲，到時又打交

金鐘看到此訊息請叫人快走你的家人在家等候你回來

返屋企！返屋企！返屋企！

咁多大陸人落左黎，又有狗混入去。所有手足今日講好從此不分和勇，今日仲要去搞事個班由佢。真係幫唔到幾多。無謂真。前線手足去救人比人捉

走呀屌 唔好晒左今日心機
唔好咁易比啲鬼帶風向
真正be water

個C奶係咁叫大家返屋企 但無人理佢
立場直播

走啦！唔該你地！找次唔食旦。

走la唔該

隔住mon都覺得你地腳好臭，快啲返屋企洗腳

今晚係伏

9點半走仲有好多人

有popo混入當中
唔想有手足受傷被捕
大家快d走

可能全部都係鬼來

真係有大陸佬混左入黎
小心
建議 : 前線吹吓水傾吓計先, 唔對路就速閃

屋企要人啊

抬走!齊上齊落！

喂，屋企要人呀～

留低嘅全部係鬼， 大家開始記錄低

818翻屋企

睇live 見勁多人上曬Gear , 起現場手足麻煩你用個腦判斷下之後會發生咩事

唔好再等前面 等後面
果D on9野
你拉隊走就自然少人
少人就個個跟住走

好鬼
講明和理非仲咁你咪想抹黑我地

推！講明聽日核爆都唔割，今晚仲衝擊嘅一定係鬼！

跪求大家快d走唔好今日沖

請叫現場人走，唔好俾鬼帶方向

叫人唔好走個D首先記錄

幚手叫人走呀

拉人走，抬人走!

返屋企返屋企

快d散水呀

我要聽日所有新聞講和理非呀

現場不斷有人叫人走 但都係唔走

成日叫人唔好分化，唔好割，
到有一日和理主場，
班on9又唔撚聽人講，
定其實全部都係鬼

不割席！

今日仲用武器既 真係90%係鬼

仲吹乜春水？
貪好玩？

你又話等埋佢，佢又話等埋佢個frd

你班前線咪又係當係嘉年華

今晚真散水

返屋企啦

你地對腳唔濕嘅咩
再浸落去會爛㗎

好似係你自己講既

幫叫番屋企呀

2209 #金鐘 #夏愨道
現場仍然有不少示威者流連，亦有很多人高呼「返屋企啦！」及「一齊走！」。
#立場

各位手足，就樣今晚以和平方式完結，我吔仲有漫漫長路要走，不要在乎1、2日的得失，希望大家早點回家，準備下一場抗爭。

唔好浪費170萬人嘅成果啊！即走啦！到啲鬼出嚟時就太遲！

其實都唔算好多人 老老77 無gear既都係花生友 有gear搞事就肯定係鬼 大家都唔洗割

覺得要走就走 唔洗走就唔走 冇得迫

又應承做和理非一日10點散
當和理非condom

今日辛苦哂,
一齊走

走啦屌 留係度搏拉咩

搵人去現場阻止啦，拯救世界

民陣都講明會用今晚做例子
差佬唔可以用潛在既衝突去唔批不反對通知書去做司法覆核
唔走個班唔係鬼都唔好阻住啦陣間又話人割你

真係有下場, 唔好港島區喇
俾大陸佬+POPO包左場

點解金鐘仲有咁多人唔走

唔走正垃圾

勇和要集體割席勇蠢

咁有咩問題

勇武休息一日，睇清左d鬼係無人群掩護下，做野有幾醜惡。

和理非一次~

走呀唔好再留喇

唔好無口齒

走啦你老味今日和理非嘛
唔好俾鬼煽動啊

唔走以後唔撐

有線LIVE： 有人叫散喇！

好心你哋啦
唔好又捉鬼啦
問心嗰句，我當今晚有手足真係衰on9比你哋口中嘅鬼煽動走唔切被捕，你哋會唔會支援佢？定係你哋會覺得佢哋都係鬼？定係覺得佢哋好撚蠢，抵撚死？現場手足用條命留係現場，你哋班仆街上連登叫人走就算？係勸嘅就落金鐘勸手足一齊走啦

走啦，乖啦

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2213
所有走左既人請幫手推所有撤離post上熱門，等收得差既現場手足都易啲睇到警告，推到2240收隊，以免影響行動/文宣post

咪撚衰收尾呀你班人

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

每日同我檢視一次

夏X道又做乜佔呀, 做乜咁留戀夏X道?

走啦 白費左今日咁多人出 唔好累街坊啦

平時唔會，但係今晚出事真係抵撚死

今天和理衝答應和理非不衝，不送頭，我們和理非十分擔心你們仔仔囡囡

仲吾走

夏慤道又做乜佔呀, 做乜咁迷戀夏慤道??

返屋企 等你開飯

走喇！

走啦 一陣又送頭

返屋企好啲, 但大家自己決定,be water, 自己負責自己嘅生命

和你飛

推 唔好浪費左170萬人既心血

D鬼想搞今晚出事 之後就再無和理非

各位唔好浪費178萬香港人嘅心血

ON9,直播大把人叫散
班撚樣自己唔走,關我地鬼事咩

番屋企

走啦。電視影住個班人做乜春

Please go home!

求下次勇啦

原來一個個撚樣喺度散步，吹水都好撚過㽼咁。一陣俾狗爆頭都係抵撚死！

返屋企飲湯呀！！！

唔好辜負178萬人對你地嘅支持

唉;好撚ON9
我唔會再參與任何活動

今日呢步好重要 一定要散!!!!

當左係佔中

其實好戇鳩咁樣捉鬼法, 睇到好悶

請善用不推文回覆回應樓主

請通知前線

唔好比藉口政府，佢地話和平先有計傾嘛

我地就睇下佢地比啲咩垃圾出黎或仲唔回應咪先至再升級囉

所以今日返屋企休息啦

雖然係麻煩，但好有用
和理非 > set deadline > 政府回應d垃圾 > 升級

另外晏就影到現場有鬼係狗車

政府要Action 拍戲了，自編自導自演
市民要回家休息了

今日無勇武 留低嘅都係鬼

成班做25仔無得唔割席

推爆佢，岩岩我都想出呢個po

屋企要人。

返屋企啦 好多人等緊你地

今日唔走一定係鬼

返屋企! 屋企要人! 今日和理非集會係要得國際關注! 唔好比班狗煽動，送頭就無謂

番屋企番屋企番屋企
一齊走
記得沖個熱水沖呀～～

我推撚咗成個鐘喇！走未呀？

真心覺得鬼

平時唔會 但如果係今晚俾人拉左既話真係會覺得佢地好撚蠢 講左好耐今日和理非 打少一日係咪洗死呀 求下你地啦

無大台
各自爬山 互相支援
前線手足 自行決定
請大家反思一下 今日好有雨革2.0 feel
不停地捉鬼
民陣出黎扮大台

咩事轉哂場去金鐘

屌你老母，71嗰晚都百幾個夾4個走啦，你係度叫有柒用咩，仲聲大大，直播直播，落場一齊叫啦柒頭

早啲返屋企唔得咩！

走啦 仲照乜嘢呀

一齊走!返屋企!

今日遊行一集狗都見唔到就知去撚晒扮鬼啦，仲响度送頭為咩。

武勇們其實你可唔可以都聽一次民意

睇直播仲有好多人係金鐘

痴線有邊晚唔係有人留低？你睇下你哋啊，班狗放左啲鬼落嚟之後就覺得留低嘅都係蠢，你哋係咪on9？你返屋企做乜撚？出返金鐘叫人走啦

問題係live有唔人勸緊但有部分人唔理佢地⋯除非夾走⋯你自己第一句都話衰on9

鬼你老母

走喇大家 今日目標係打中共林鄭同廢老大大巴 和理非啊

肚餓喇 大家去食飯啦

推呀屌你老母
講到口水都乾
唔好白費咗170+萬人心血呀求你地

咪就係要夾走囉，明唔明啊，我同你都係和理非，但我哋都可以做多啲野架知唔知啊

今日散咗先好啲呢

家陣當左去嘉年華呀

希望在場人仕上連登睇到咁多叫你地返屋休息

2226
冷氣軍師再次嚴重警告，今日係和理非，仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2229
直播見到有鬼已上gear 呃人留底，顧己及人[/red]，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

警嫂個閪要人

講得好
今日和平散去真係咁難咩

如果有手足係現場， 快啲叫佢地散， 否則就會浪費170萬人的心血

回家休息
快！！！

屋企要人呀

企曬喺度唔知做乜，係真心想好嘅就返歸啦

前線好惡

叫佢走好似想殺人咁

我都鐳射筆又乜用，我只覺得令成件事好低B，好似玩遊戲咁

警嫂要人呀！

今晚好多鬼！唔走後果自負

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日

又內訌 唉屌...

推啊,咪撚騎劫聽日頭版,而家唔係淨係香港報紙架,全世界都睇緊呢一場全程和理非俾彈藥其他國家施壓

屋企要人 特急 一齊走 一齊走

返屋企休息啦

返屋企
返屋企
返屋企

次次都有留守撚

真．暴徒

time to go home!!!!!!!!!!!!!!

即係點？ 你叫過佢地走？

屋企要人！！
全部同我番屋企沖熱水涼

我支持警方立即清埸，TG，布袋彈放題隨意！睇到好撚嬲！五個鐘淋雨努力俾柒頭騎劫！

唔係嘉年華！冇熱鬧好睇！即刻返屋企喇！

同意

屌 聽日又比政府轉移視線 你老母
依嫁唔係唔尊重前線 合作下得唔得啊

明明有咗共識今日要走，唔走就係鬼 嘅可能性好大前線小心！

我今晚未到八點走左，可能無資格講其他人啲咩嘢，但我想提出一點：你落場勸，都係有可能比人屌走；比手足屌幾句無所謂，但到最後又話因為有其他人（包括落去勸而又俾人屌嗰啲）唔散，前線又唔可以散。

有時候可能不太認同某些臨場判斷，就嘗試尊重、接受吧？大家都咁大個人，好多事情是無得迫的

TG 剛post, 幫手推，急：

金鐘有大量鬼煽動搞事，所有人快D走，快D走，唔好中計，唔好中計，即刻走，叫大家走，千祈唔好中計，由得佢地鬼打鬼，我地今日要和平全勝

拜托大家推一下

又鬼 唔割但係話人鬼

Go home la

一齊走 齊上齊落
唔好落單

一定係鬼

絕不割蓆，唯要改進

我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？佢哋係為咗香港嘅未來呀」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

後話：

大家可以試一個聰明嘅捉鬼辦法 一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 （ 冇嘅可以拎支寫住「平反六四」嘅旗）然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 嘩～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

全部都係垃圾 等你地俾人拉

點解佢地可以咁得意， 前面又話等後面走， 後面就等前面走。。。咁都得

巴打你係唔係夾緊先？

要返工，不了。

唔好呃OT喎阿蛇

終於有人叫"和理非"返屋企

佢地都係香港人
你咁冷血唔配做

今日散啦
勇武有時，和理有時，不分和勇，任何人都可以Shift呢兩個崗位。

之前既勇武已經達到目的
依嫁成功升級去到國際層面
請睇清楚局面先 唔係要盲目勇武 唔係要互相割蓆
我地依嫁要打國際間既人情牌啊

鬼太多，走

屌你老味,仲唔撚走

go la
they are just HARK GING la

走啦 好多鬼

好多黑狗

全世界望住今日
走啦
Be water ah

番屋企啦

好多鬼

仲唔走，一定係鬼

行多幾步就到地鐵站啦！
加油！唔好留喺馬路休息！
要抖返屋企抖！

係時候返屋企啦。幫幫手。和理非一日。

用丫叉肯定係鬼。上次有隻鬼用Y叉

佢地係有暴力傾向， 拉曬佢地

不論係和理非定勇武。。要一齊依家返屋企

番屋企啊，等啲狗對住空氣鳩叫

又要磨到尾班車先走？

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！

同意
快走

邊個走正仆街

一人一post：走啦屌你！

走啦 返屋企 留係度托咩

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

民陣宣布要司法覆核 撚狗撚一陣好走

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班狗衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

1212

全世界 翻屋企

求下你地快D番去

邊個唔走 邊個鬼呀

全世界 返屋企！！！！

前線有佢哋自己嘅判斷，簡單啲講，依家先11點，要走仲走到

淋完雨好返屋企沖涼喇

全世界返屋企

不要送頭，光環會掉下來！

我話你知依家未夾到，佢哋話時間仲早地鐵未尾班車

全世界 返屋企

下你地走呀 今日真係好多鬼
我今日遊行都見到兩個
戴耳機 鬼鬼鼠鼠

快啲返屋企沖涼休息啦

根本現場大部份外形明顯係狗款，仲四圍屌人。

邊個而家都唔走邊個就係支那人中國香港警犬扮人

2226
冷氣軍師再次嚴重警告，今日係和理非，仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2229
直播見到有鬼已上gear 呃人留底，顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2248
我係直播聽到大家大嗌：全世界！返屋企！ 顧己及人真係好感動好多謝仲係度叫人一齊走既手足！

18/8限定口號

全世界，返屋企

快啲番屋企洗腳啦 你地對腳好臭呀而家

明白

可以用鏡頭捉鬼了

和理非 帶頭走

下次警察會叫地鐵早啲收車

咁點解唔走？
因為佢地係鬼

一句講晒
大家好言相勸無問題
係連登開口埋口又鬼又屌有乜撚野用？
be humble啊，和理非把口講出嚟架
對自己人可唔可以be humble啊

返屋企啦,記者多過人

警嫂係屋企搽定蜜糖等你啊喂 走啦
返去屌閪啦

2226
冷氣軍師再次嚴重警告，今日係和理非，仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2229
直播見到有鬼已上gear 呃人留底，顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2248
我係直播聽到大家大嗌：全世界！返屋企！ 顧己及人真係好感動好多謝仲係度叫人一齊走既手足！

2307
警車已到，紋身金毛(鬼)開始帶頭起哄自編自導自演講粗口打交，應該準備清場，全部人立即散水！唔好圍埋去喇！走啦！你到時比鬼圍走唔到架！死梗架！

金鐘個班人
出賣香港人

叫人散都唔好話人鬼啦
講得多傷感情的
我唔鼓勵捉鬼 真的

又返到2014咁，邊個點樣邊個就係鬼

唔好比機會d鬼演戲

求大家散水
真真正正和理非一次

成班人留都唔係留金鐘啦 ， 有維園呢個集會場地你唔留,走去留係個容易比人攝鬼地方。

各位今日和理非日，係時候屋企要人啦

翻屋企

返屋企啦，唔好俾佢地呃OT啦

返屋企!
屋企要人!